習近平肯定林鄭工作 稱止暴制亂仍是最重要任務

國家主席習近平在上海會見行政長官林鄭月娥，充分肯定她的工作；又說，止暴制亂、恢復秩序仍然是香港當前最重要的任務。

新華社報道，習近平昨晚在上海會見出席第二屆中國國際進口博覽會的林鄭月娥。在聽取林鄭月娥關於香港近期局勢的匯報之後，習近平表示，香港「修例風波」已持續5個月，林鄭月娥帶領特區政府恪盡職守，努力穩控局面、改善社會氣氛，做了大量艱辛工作。中央對她高度信任，充分肯定她和管治團隊的工作。止暴制亂、恢復秩序仍然是香港當前最重要的任務。

習近平說，依法制止和懲治暴力活動就是維護香港廣大民眾的福祉，要堅定不移。同時，要做好與社會各界對話和改善民生等工作，希望香港社會各界人士全面準確貫徹「一國兩制」方針和基本法，齊心協力，共同維護香港的繁榮穩定。

柒婆笑得好撚勉強

五個月都仲未搞得掂， 仲要越搞越禍， 真係咁樣都讚得落？

即係將個波又交俾佢

中央係唔會認錯是常識吧。

有邊個係充分唔肯定架
次次場面話都係咁講架啦
咪繼續死撐囉

垃圾國家，垃圾領導人

中共係敵人反對我支持既表表者

專門與民為敵

共產黨自己本身都係一路一錯再錯錯到底嘅黨格，林鄭條7婆啱晒佢地胃口啦
瘋瘋癲癲黐埋一邊

習甴曱 甴近平

即係柒婆做咩都冇成功過
暴又止唔到，民生又冇變過
得個做字

唔通屌柒佢 會同你講咩

繼續大力支持 推動香港

曱甴係唔會話自己臭

呢個就係共產黨垃圾嘅地方，搞咗五個月越搞越亂都唔敢話有問題，錯要一路錯落去，庸官永遠唔會受罰

好撚憎鳩佢兩條友

香港班百痴仲講緊清算

正常，老共點會依一刻換，即係被示威者贏?
最快都下年先整治
依家問題係香港人點都要頂落去，已經冇得返返去612之前

党永远是对的

小熊維尼鳩痕痕

柒婆亂搞反送中 搞到區議會輸晒 台灣蔡英文贏晒 一帶一路資金撤晒 仲唔係壞阿爺大事

肯定林鄭侍寢同含撚嘅工作

口講支持...

老董落台前都唔會轉口風。
支持佢做多任

身體卻很誠實

有冇睇開波啊？
通常老細彈出來同你講我地會支持個教練姐係炒既先兆
做得好地地老細撚會出來鳩up

唔通話我地揀錯人信錯人咩，就算要換佢都係話嗱我地支持佢㗎，不過佢腳痛冇計啦

返shift，射波齊參與

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

唔好落台
要繼續撐

死不認錯

呢排同林大總統同林兆波含得多 曱甴王點會氹唔要掂

幾驚你炒佢魷魚, 嚇得我

差佬可以繼續打人

唔係清算林鄭
係習曱甴同王歧山比人清算

收得皮...

繼續connect 香港人

個閪樣似比人屌完

共產黨死要面啦，DLLM

個甴近平肥到仆街

甴近平

甴習平都識不割蓆

當笑話睇就OK啦師兄，用下腦都知，一鍋屎搞左5個月都搞唔好，仲有心情笑住影相係咩原因

比人省完一面灰

呢個真 仲唔果繼重組政府 加速推動雙普選

無再撐警隊喎

唔清算咪繼續攬炒

點會唔清算，痴撚線放足半年tg你估外資真係唔撚會走咩

要做好與社會各界對話和改善民生等工作

邊忽對話？呢頭搞個對話大會果頭拉撚曬班學生

期待緊中環平日日頭再放

由佢上任對話到依家，無一次係比人講
佢係聽嘅，69一百萬人上街就撤回條例啦，洗乜搞到依家咁

我結論只有一個：
刁要為香港立自己軍令狀， 負全責上晒身。

而有冇人想順瀑布而推舟就 要睇下。

習曱甴所講既"工作"
係咪講緊柒婆既含功?

林鄭隻手比習大大渣到變形

又考第一了

個閪都小到變形啦香港比個第一搞到咁

緊係要肯定佢啦
每一步都錯先會行到依家呢個田地

林奠豬仔同習曱維尼

咪係，睇依家既獌就知。一輸波，啲名宿就會出黎撐SO9
唔通鏝同利班名宿，會無啦啦行出黎講支持教練

不過以習曱甴依個ON9仔黎講，應該會繼續撐林奠，高壓鎮壓等完季

Meet & greet小熊維尼

其實呢 d 都多餘，
唔同會對住鏡頭話你攪乜能嘢，五個月未攪掂。

講還講唔好出圖

其實用黎用去咪得一招
就係拖 用盡辦法拖死場抗爭
再加上濫暴鳩拉
21世紀仲用緊封建時代既方法

對話仲有第二次咩
不了了之咗啦
真係晒鳩氣

比曱甴屌到頭髮到亂晒

甴近平， 等支爆啦

是撚旦啦，支爆先會停

平時習近平都係含蓄微笑 幾時冇露齒笑
今次兩個人都笑到

林鄭決定=曱甴平決定
佢肯定返自己姐

至少中共正式由習近平口中定性爲，修例風波

而佢句依法係指三權合作，務求要抗爭者負最重嘅刑罰

由狗嘅戰場轉到司法暴力，睇準左人民對司法有少少希望

作為司法入面重要人物嘅狗，一定唔會被清算

習曱甴

中共發表既野 調轉理解既常識吧。。

呢次比全世界知道華人社會同西方社會既分野

死頂

依個國家簡直係全宇宙最唔識反省的民族

屌 真係好撚似小熊維尼

中共係唔認錯方面真係歷史第一

很感激忠誠的狗

傻豬 與 維尼

啲狗嚟緊肯定更仆街

朝朝起身都一大堆放負post

下面樓豬寫得好中 睇完有用share出去比你d和理非fd睇下
絕望 無力感 係來自一套 蘇聯製既社會控制手法 有哂statement 有哂片

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

唔好ff

我ff咗啲咩？

阿sir衝鋒 柒婆領工

即係話叫D警犬放手打

嗱, 依d 就真正不分化不割蓆呀!
做唔到依點就一定輸

全部都係中央任命 , 表面上唔肯定佢哋工作即係同人講屌柒自己咩?

QQ維尼

這個當然，但都不減我對這兩個政想既憎恨之心

民主是由人民決定，不是一兩個人說了說算！

Signature: 愛民主，去投票
一個社會是否安穩，是由人民決定的，不是官員說了算。人民想亂就亂，想穩就穩。有一日人民想穩，官員卻會說是他的功勞，完成政治任務。

仲撐隻柒婆

777 個樣咁勉強，會唔會係要將功補過？
BTW 皇帝係咪早左見 777？

加油呀 睇你點止暴制亂

係唔係佢都話支持架啦, 你有見過共慘黨有屌過在位既官咩. 有官仲做近個時俾習甴曱屌先係新聞呀

你唔想要嘅佢全部話係好嘢，你想要嘅佢全部話係衰嘢

到底共狗為咗面子可以去到幾盡呢?

自膠 眼快快睇左佢地會仆街